Q1: You feel comfortable just walking up to someone you find interesting and striking up a conversation.
Answer: 1

Q2: You rarely worry about whether you make a good impression on people you meet.
Answer: 1

Q3: You enjoy participating in team-based activities.
Answer: 1

Q4: You enjoy solitary hobbies or activities more than group ones.
Answer: 1

Q5: You usually wait for others to introduce themselves first at social gatherings.
Answer: 1

Q6: You usually prefer to be around others rather than on your own.
Answer: 1

Q7: Your friends would describe you as lively and outgoing.
Answer: 1

Q8: You avoid making phone calls.
Answer: 1

Q9: You can easily connect with people you have just met.
Answer: 1

Q10: You would love a job that requires you to work alone most of the time.
Answer: 1

Q11: You feel more drawn to busy, bustling atmospheres than to quiet, intimate places.
Answer: 1

Q12: You are not too interested in discussions about various interpretations of creative works.
Answer: 1

Q13: You enjoy experimenting with new and untested approaches.
Answer: 1

Q14: You actively seek out new experiences and knowledge areas to explore.
Answer: 1

Q15: You cannot imagine yourself writing fictional stories for a living.
Answer: 2

Q16: You become bored or lose interest when the discussion gets highly theoretical.
Answer: 3

Q17: You are drawn to various forms of creative expression, such as writing.
Answer: 2

Q18: You enjoy exploring unfamiliar ideas and viewpoints.
Answer: 3

Q19: You are not too interested in discussing theories on what the world could look like in the future.
Answer: 3

Q20: You believe that pondering abstract philosophical questions is a waste of time.
Answer: 4

Q21: You prefer tasks that require you to come up with creative solutions rather than follow concrete steps.
Answer: 4

Q22: You enjoy debating ethical dilemmas.
Answer: 4

Q23: People's stories and emotions speak louder to you than numbers or data.
Answer: 4

Q24: You prioritize facts over people's feelings when determining a course of action.
Answer: 4

Q25: You prioritize being sensitive over being completely honest.
Answer: 4

Q26: You favor efficiency in decisions, even if it means disregarding some emotional aspects.
Answer: 4

Q27: In disagreements, you prioritize proving your point over preserving the feelings of others.
Answer: 4

Q28: You are not easily swayed by emotional arguments.
Answer: 4

Q29: When facts and feelings conflict, you usually find yourself following your heart.
Answer: 4

Q30: You usually base your choices on objective facts rather than emotional impressions.
Answer: 4

Q31: When making decisions, you focus more on how the affected people might feel than on what is most logical or efficient.
Answer: 4

Q32: If a decision feels right to you, you often act on it without needing further proof.
Answer: 4

Q33: You are more likely to rely on emotional intuition than logical reasoning when making a choice.
Answer: 4

Q34: You prioritize and plan tasks effectively, often completing them well before the deadline.
Answer: 4

Q35: You like to use organizing tools like schedules and lists.
Answer: 4

Q36: You often allow the day to unfold without any schedule at all.
Answer: 4

Q37: You prefer to do your chores before allowing yourself to relax.
Answer: 4

Q38: You often end up doing things at the last possible moment.
Answer: 4

Q39: You find it challenging to maintain a consistent work or study schedule.
Answer: 4

Q40: You like to have a to-do list for each day.
Answer: 4

Q41: If your plans are interrupted, your top priority is to get back on track as soon as possible.
Answer: 4

Q42: Your personal work style is closer to spontaneous bursts of energy than organized and consistent efforts.
Answer: 4

Q43: You complete things methodically without skipping over any steps.
Answer: 4

Q44: You struggle with deadlines.
Answer: 4

Q45: Even a small mistake can cause you to doubt your overall abilities and knowledge.
Answer: 4

Q46: You are prone to worrying that things will take a turn for the worse.
Answer: 4

Q47: Your mood can change very quickly.
Answer: 4

Q48: You rarely second-guess the choices that you have made.
Answer: 4

Q49: You rarely feel insecure.
Answer: 4

Q50: You are still bothered by mistakes that you made a long time ago.
Answer: 4

Q51: Your emotions control you more than you control them.
Answer: 4

Q52: When someone thinks highly of you, you wonder how long it will take them to feel disappointed in you.
Answer: 4

Q53: You often feel overwhelmed.
Answer: 4

Q54: You feel confident that things will work out for you.
Answer: 4

QRESULTS: 
=== QUIZ RESULTS ===
Personality Type: ISFJ-T
Description: The Defender - Dedicated and warm protectors, always ready to defend loved ones.
Identity: Turbulent: Self-conscious, sensitive to stress, and success-driven.

Dimension Breakdown:
Introversion (I): 27%
Sensing (S): 4%
Feeling (F): 4%
Judging (J): 4%
Turbulent (T): 20%
Answer: 

